太古城反了

太古城反了

快啲叫速龍去啦

開party 啫

好熱鬧呀

又拍手

重點，帶起隻國歌先
推到全港18區都識唱

超開心

好想有人唱香港國歌

為太古城高歌

高質地區

越嚟越熱鬧啦

幾時到柴灣啊屌日日都冇人跳冇人喺商場9叫

太古人推

屌點解而家facebook睇片咁撚delay？

應該每個商場都開party

室內叫好應聲

此風可長

四點鐘有隻狗住康城

謝振中好似話住太古

和你開party

康城定康怡

感動

和理開party

康怡

願有生之年
能享此為國歌
呢首歌會於我入土為安之日奏鳴

party time

康怡狗

康山呀

太古城都反了 香港有望了

me too

聽晚大球場一齊唱香港國歌

成班街坊都忍唔住,夠膽放黑警入黎,太古城未來都唔會有運行

ErEr住太古城

謝振中 同 er sir都係住太古
應該仲有唔少高級狗住

謝振中住康怡花國定康山

平行世界

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

成班中產玩撚死個商場都得

你覺得隻狗敢出黎咩依家?

國歌

康怡花園

聽晚要有其他商場開和理party

估唔到太古城街坊咁高汁

藍你老母
成個區d區議員都係民主派

這是人民的心聲

太古城 隨時返工都返太古城中心 全方位玩9物管

願榮光歸香港

唱歌啦

但立會排隊投葉劉

一隻太古城 一隻康怡 都算既

我勁期待有康怡街方 print 葵芳天橋張謝叔叔地毯poster 貼响康怡

多謝太古人

唱歌
感動
多謝

多極咪又係少數

好正
希望多D社區都變成咁

.

可長(x)
應長(o)

係唔係真係街坊
真係好難想像班離地中產會出嚟

香港人加油

何以 令眾人 亦憤憎

8萬5仲存在！距離支爆爭85000個簽名！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

依家係全民醒覺

有幾奇呀，太古恐襲成班都即刻衝出去屌狗啦

好撚正

仲有咩商場有咁嘅地形可以咁玩

我都懷疑左一陣

youtube link

全民醒覺

警畜夠膽可以試下放彈

屌
好震撼

真係想晚晚去唱國歌

其實黃多過藍嘅
附近5-6區由太古上到去上康嘅區議員都係黃

呢D咪識做
明知大家唱完唔會做咩, 駛鬼趕咩

cls 香港人，好撚勁

其實好多都得
d商場預左位比人搞event做台位

希望每晚揀個黨鐵商場開party!!

我日日跳喎

推

新城市！要多啲係新鴻基同黨鐵場做

唱歌好正

+1啊可能撞唔啱啦

佢住青山 走狗不值一提

期待有日可以有敬禮手勢
如果真係諗住當國歌

仲以為得離地中產

搵日去時代廣場唱

氣氛很好

再一次證明有黑警就有衝突
仆街死啦警曱

街坊，但差唔多十點半先知有呢件事

香港COPY能力

可以大家約下

唔夠喉 聽日八點大球場再唱

好感動

好正

Loop 咗好多次
好好聽呀！！

正

影展

唔知阿謝蛇有無落去呢

各區要開始組織快閃唱歌
呢場抗爭要不斷有新野先可以持續

江都係

成個東區區議會35個議員 得7個泛民
其中5個泛民都係出自太古同康怡果區

太古超正

stand with hong kong

開感動。。。。這個年代
一定要經歷過先係香港人

同意

民族主義已經萌芽

我要學識唱，下次出黎同大家出黎唱

現場聽到有人不斷叫
天滅中共 平反六四

又唱啦
正

times Square, 置地，應該都幾有feel

聽左成個鐘，開始識唱國歌了

商場聽國歌一流

開P都唔叫人去,好自私

香港國歌！！！！！

Push

我第一眼睇以為係沙田
太古好正

好想一齊唱

話你on9又驚你嬲

邊班人開車出黎車仔女放學

我要搬去太古

新城市廣場有無得諗呀？

太古達人

根本香港人好L自律
只要你唔犯我
我地完左自動散

#手動轉

幫仔女轉發:

朝早發生既呢一幕
唯然只係好短暫既一剎那
但我呢世都唔會忘記
係呢個時候
我地每一個人都唔會係孤單架

(學校課室內)

男教師步入課室
全體同學肅立敬禮

藍師🙎🏻‍♂️: 今日邊個係值日生? (語氣帶有不屑)

同學A👧🏻: (舉手站立) 係我

藍師🙎🏻‍♂️: 到底係邊個係黑板上面寫d咁既野?
("光復香港 時代革命")

同學A 👧🏻: 唔清楚 但我可以幫你擦走佢

藍師 🙎🏻‍♂️: (聲線加大) 我再問多你一次
到底係邊位同學係黑板上面寫野?

同學A 👧🏻: (聲線加大) 不分化 不割蓆 不篤灰 Sir

(眾同學拍手)

藍師 🙎🏻‍♂️: (超大聲) 全部收聲
我最後問多你一次，到底邊個係黑板寫野，你係值日生你有責任係轉堂時間監管好塊黑板

同學A 👧🏻: (超大聲) 不分化 不割蓆 不篤灰 我無野講 Sir!

藍師 🙎🏻‍♂️: 你即刻落去103室(反思室)
你今日唔需要再上堂

同學A 👧🏻: (不發一言 收拾書卓 逕自步出課室)

同學B 🧑🏻: (舉手) Sir 我自願落去103室 我今日罷課

同學C 👦🏻: (舉手) Sir 我唔舒服 我需要去醫療室 我唔上堂啦

(接連有同學離坐)

同學D 👩🏻: (步出走廊後 有同學大聲唱)
黎明來到 要光復 這香港

眾同學 (其他識唱既同學):
同行兒女 為正義 時代革命
祈求民主與自由 萬世都不朽
我願榮光歸香港

(一直唱到落反思室)

後續事件因大家被各自分隔 不能盡錄

擦一寫萬 休想滅聲
兄弟爬山 各自努力
希望同學轉堂時間係黑板上寫上代表到自己既標語
讀VA既同學歡迎係黑板整文宣
我地要比藍師知道
學生係唔會比你想鎮壓就鎮壓
香港係有言論自由既地方!

Fight for freedom
Stand with H.K.

沙田友明晚出來吧，唔係輸比太古街坊咁失禮呀？

屌東區民智未開
得太古正常d

太古＋西灣河 好多中產仔女都係深黃
當然唔少得一堆真中產

太古城居民

太古城街坊真係好撚勁

勁啊 新城市要上！

唱還唱 謹記運動唔可以變質 變到日日開嘉連華咁 就行返雨革條路

聽國歌真係會喊架

完咗未

推到習近平都識唱為止

幾時到沙田

玻璃心強國人見到太古咁又搞鳩太古

亦都唔好變左做赤軍

一聽到大家唱歌, 我真係再忍唔住T.T.......

中產反係最正嘅 黃埔同美孚手足都覺醒了 等緊康怡 杏花嗰班

幫你推爆

黎明來到

兄弟爬山

支持

咁有創意??

唔怕你搞
文化水平爭一大截

好波

葵芳新都會 都係Sell Hong Kong

新城市無時無刻都叫口號架喎

6月以黎每次loop do you hear the people sing
都會無比熱血沸騰

到有我願榮光歸香港
發覺完全有相同效果

或者初初廣東話會起雞皮
但係身邊響起歌聲
You are not are alone

康怡今晚都有join la
811個晚落街屌狗都好撚勇

晚晚十點都有批巴打絲打向康怡叫口號, 幫謝sir贈興

中聯辦 香港高官 有錢權貴 落左重注係太古城，呢度極安全，黑警唔敢攻入去既！

全民醒覺
就係要係唔同嘅層面

何以 這土地 淚再流
何以 令眾人 亦憤恨
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
盼自由 歸於 這裏

唱到好撚感動

所以第一眼我以爲係沙田

其實林奠真係功德無量

其實有無街坊撞過佢？

私人地方，姐係想叫人唔好入黎啦想汁粒呀
行過唱歌又犯法？

話說我係太古Aeon見過 er sir

康怡友 父母開始由藍轉淺黃

你訓左幾耐
咁都唔記得全港con黨鐵第二長既街坊

有36萬次觀看

屯市有冇得諗？

光復香港

恭喜晒

無計,鰂魚涌/北角係建制廢老集中地

咁多人，都係冇狗夠膽入黎

好感動聽到佢地唱

呢到應該係東區幾個地方既人呢，東區其實唔少後生中年都黃，只係因為呢區大部份日子都好太平所以先唔覺ja

民主派D票打散哂

其實唔少
不過太古真係數一數二大
兼且每層内縮整成個畫面就真係冇邊個場做得到

好想去

全民皆兵

咪就係 你叫班中產同你衝就唔制者
你都唔知佢地屌鳩人幾撚勁
mean到仆街 真係要咁上下社會地位先講得出

全民醒覺了

城東城西都唔係建制
講完

終於明白咩野叫國歌

其實呢啲地區活動係好有用
真正嘅深耕細作

啱啱一路叫住光復香港一路散全部人都識唱呢首歌 好感動

高質

十八又有新活動

康怡 J座

我願榮光歸香港

push

香港人幾時先肯覺醒 根本個個都係Condom

太古好波！啱啱唱到眼濕濕

好多地方都開花

康怡j座
太古城燕宮閣13e
太古人一直好想係江sir樓下叫同貼全家幅

可以新城巿鬥下
住沙田番工番太古城

大家要努力做到每晚18區都有

太古城唔係成日搞到

啲保安難做

得閒先啦

push!

藍你個頭,D裝腳都係白鴿黨

真國歌

太古城mvp 推到其他區跟住做

立會補選 區諾軒 城東 城西 康怡 康山 4個票站都係過50%得票率
葉劉好撚想插旗太古人要頂住

好似好正咁

實在太正，香港人無得頂！Only in Hong Kong!

我同阿妹呢兩個月不斷喚醒阿爸阿媽，結果佢哋今晚落咗去唱

利申：住太古好多年

感受到每個人都唔係孤單作戰
合奏係可以振奮人心！！！

香港不嬲都係六四比

搜尋:有良知的警察
你發現"0"個結果

+1

何解血在流 但邁進聲響透

係黃
但都有藍架......
啲家長輩通常藍，跟葉劉
但同時都好多手足住太古

聽晚？

聽日新都會可以？

有幸參與到

Yes

我都係

慢慢傳下傳下變國歌

Push
建議呢個星期全力連儂香港
913 914 915 活動要去，但請起返連儂牆
唔係衝擊或散水或轉場，想做更具價值嘅野
等所有人知道發生緊咩事先！

連儂牆起源於反共，呢條戰線不能倒！

勇武走得太前，後勤補給不足，文宣唔夠人！
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

一場抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
0. 幫襯良心小店
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會事務，做陪審員啦
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.09

Push push

👏🏻👏🏻👏🏻

推爆

個種回聲好正啊
東區手足好波

全港大型商場都要唱一次

好想講 岩岩唱 有班警察毅進仔 仲要唱左兩次 好撚正！

此風必須長！

好正呀痴線

難得高中産區都支持

我愛香港人呀

推！

想唔想俾腦燒燈到減辣？唔想既就…

Pish

點解我會眼濕濕😭😭下次可以預埋我嗎？

正，想喊。
應該討論下應唔應該用國歌黎稱呼依首歌，
港共又會用咩港獨旗幟立起之類咁既藉口去打壓我地。
低調好過，之後又捉作者之類咁

香港人形成本土凝聚力
邊個最驚

一早講係國歌

又證明冇狗冇事發生

商場真係好地方，有回音效果

Btw估唔到東區都會有咁嘅一日

有無葵青區既手足阿，聽晚10點新都會一齊唱好唔好

一個住太古城,一個住康怡

班暴徒冇唱過國歌 唱國歌教學！

應該後生多同果頭返工，住太古應該藍絲多，有d錢而又唔駛靠大陸應該少數

平時返工屌慣

有樂器帶樂器
快撚啲學識點奏國歌

聽到全部人唱，立刻起雞皮

召集合唱團樂團巴絲

太古整體都黃，係太古城有啲位多老人家就爭啲

要日日做

係柴灣跳真係無人理
我跳咗兩次出閘已經完全唔驚希望下次撞到絲打

點解無人理hkfp果個auntie架...會死人架..

喚合唱團樂團巴絲
下次唱國歌帶埋樂器
麻煩各位快撚的學識點奏國歌

咪係，呢啲咪叫識玩囉，做樣咁貼張紙叫做功課比政府睇咋，但唔會驅趕你地，真正仆街嘅係會叫食蕉趕人同中門大開報警叫佢地嚟打柒義士

嗯。我有咁既 concern 姐。
驚之後被人拉個啲會扣埋分裂國家罪頂帽。
始終「光復香港、時代革命」都仲有得解釋。
用到國歌依個詞就會走唔甩。

「光復香港、時代革命」

其實每次完之後, 挑機下一晚, 某個地區商場唱香港國歌得唔得?

叫得國歌其實已經係擺明顛覆啦
所有真係唔撚理咁多

羽毛球場打波輸左 大叫發洩

大家都係太古城

999年地契既地方 係唔同d

有錢人係唔同啲

真係聽到喊，到底當權者係唔撚係聾嫁屌佢老母！！！

有無隔離屋睇下屋入面有無發生家暴

喊咗

估唔到可以見證一首歌成為國歌
首歌真係好好聽 而家臨訓前都Loop幾次

嘩呢d中產區，會唔會食tg ？
黑警呢？

太古有tg gp之前去散步有冇入

生得細粒唔敢跳

好凝聚到人心

杏花邨都黃， 日日十點

反而小西灣柴灣就廢老集中地， 好難救

快搞

昂首 拒默沉 吶喊聲響透

好撚想喊呀

屌哂你地 義士唔係condom啊

你咁做我係唔會驚㗎

盼自由 歸於 這裡

日日喺太古城唱一次

黑狗記招嗰兩隻黑狗都係住太古

咪就係

好撚多權貴住呢度
你試下囉

聽日開始就會開花首歌

黑狗典同D狗子女解釋,又要講大話了

何以 這恐懼 抹不走

香港🇭🇰

想睇有無藍絲會跟風唱支那國歌，可以想像要幾柒有幾柒。

太感動了😹

資料補充
呢個係東區區議會選區分佈
綠/紫 - 泛民
藍/淺藍/紅 - 建制
可以睇到全個東區幾乎都係建制票倉
唯獨是太古康怡呢一區 係泛民當道 一個都無失守

時代革命

遍地開花

11月會變天

加油

帶起香港國歌

係啦係啦 放心你條撚樣一定有報應

超好聽

好好聽

早2日西貢第一次聽到樓上有人叫，好開心

太古合唱團正式成立

一定幫推

8點早左d 9點？

Truth conquers

今日我有去唱。。。 大家自發要求encore...好正。

希望大家下次唱時，一齊右手按心口唱。。。 以表愛國。

香港人萬歲

放心一定報落你度

11/8太古撚表示果日同一班街坊追撚住啲狗屌其實同黃大仙首役有得揮

柴灣圍過狗宿舍 好堅

柴灣之前得一晚貨仔（🐶宿），跟住已經無什麼活動